1/9 真b生日祝福區

真b能出道真的太好了

真b同我講佢生日願望係香港警犬全家落地獄

生日粗卡+心想事成...

真b我愛你

祝心想事成